［急］劏鰻魚俾d血彈到入眼，隻眼好唔舒服

請問鰻魚血係唔係有毒？隻眼依家又痕又痛

下世小心啲

肉惡

我親戚上次又係彈左自己d血比人 最尾比人劏左

去訓一覺,訓酣就唔駛帶眼鏡

Eel blood is poisonous to humans and other mammals, but both cooking and the digestive process destroy the toxic protein. The toxin derived from eel blood serum was used by Charles Richet in his Nobel winning research which discovered anaphylaxis (by injecting it into dogs and observing the effect).

R.I.P.

希望唔會喺新聞見到巴打你

真既 你又驚既真係好快d去睇睇佢
眼呢d真係可大可小

好明顯有事啦
再唔去醫院等盲

鰻魚俠

快啲睇

仲上連登問
快d睇醫生啦

marvel - eel man

咁似異形:普羅米修斯嘅情節

搭的士去睇急症中

樓主可以改定名叫夏侯惇

睇醫生啦屌 仲問

咁今次積唔積囗德

ellman

快撚啲call白車
神經毒素

Lm

佢地表面d "散" 平時都好乸
可能有食肉菌

食囉
煮白鱔我屋企都會

鰻魚的血液有毒，
是一種神經毒素，
一旦經由傷口或是黏膜
如口腔或是眼睛
進入人體組織之後，
就會誘發中毒反應
引起腫痛發炎等症狀，
通常症狀不嚴重，
只是因為沒啥血清或是特效藥，
只能做做消毒清洗等消極治療
等待人體免疫系統發揮功效，
如果你是魚販
鰻魚真的很令人頭痛
但只要你不要去生啃活鰻、吸鰻鮮血，
或是沒事跑去捉鰻魚又不慎被魚尾鞭打到眼睛，
大可不必杞人憂天

一隻姐

食肉菌寶寶

單眼佬

鐵甲鰻魚俠

小事啦
上次我同你一樣
割完隻眼之後乜事都冇

樓主有救，烹煮眼球可化解

伊達政宗

Rip

巴打咁好彩
我係陰間仲有緊56k上網咋

準備做Daredevil

好有常識
咁啲毒蛇 毒蜘蛛應該唔存在
一早死晒

又要做金木

其實有幾毒

可以開涼茶舖

小心食肉菌

祝福樓主

Eel blood is extremely toxic, causing muscular cramps, which can effect the heart. Only 0.1ml/kg is enough to kill a small mammal such as a rabbit!
樓豬60kg都要成6ml先死得
無事嘅

樓主到醫院未

下世小心d 啦

笑撚死

唔好嚇樓主啦 好小事喳嘛

呢句真 睇戲可以比半價

屌

上面班人真係好撚幽默
希望他朝有一日你地出事個陣身邊既人全部都係咁風趣

聽講急症室要排9個鍾 到時毒血流經全身 莫講老夫 玉皇大帝都救你唔到呀 哈哈哈哈

口德撚又出現

即刻去睇醫生喇 頂你個肺

白痴
咁有可能佢咬撚中你，你又打唔撚死佢加嘛

白車快好多 起碼洗左眼先 仲的士

您現在聚腳在飲食台內。
鰻魚汁燒好食啲

所以…?
咁蜘蛛眼鏡蛇蜈蚣都冇事啦
有毒佢地一早毒死晒啦
快d去比佢地咬下

會有條鰻魚係隻眼到衝出黎

而家先知鰻魚血有毒 樓主RIP

希望你冇事

鰻魚俠
盲俠就有份

即刻去急症啦，仲開post

做咩姐你點解我唔明你講咩

食肉菌

學卡卡西換眼

認真, 咋咋林去睇醫生啦

唔緊要喇 樓主又無眼睇

魚血好多毒

樓主有無捉返條鰻魚攞血清，如果條魚死左，樓主就

利申：高級生物學家

其實好少事 上次我表哥都係咁 只係視力受損 唔會盲

捉佢d屋企人咪得囉

有報應啦，到你俾醫生劏到一頸血喇

睇專科醫生

希望樓主無事

好仆街 樓主快啲去急症

好撚仆街

好撚慘 咁濕鳩彈中隻眼，有時煮野食成日都諗啲油彈中眼會唔會痛到仆街

Btw RIP

call白車/衝去急症
仲開post

根主報報平安啊

去私家穩陣d 眼緊要

28日後

樓主你都on鳩鳩

如果係咁魚檔啲人神早死撚灑

樓主出句聲啦

替樓主老豆老母擔心

生佐個弱智仔出黎

樓主希望你仲見到留言啦

你有無戴眼鏡？

呀媽：飲多啲水咪唔會中毒

鰻魚 盲魚

劏鰻魚唔用安全眼鏡 樓主有冇常識架

利申：次次都有戴

正解
我堂細佬都試過，隻眼事後有2成左右視力
定義上，好好醜醜都仲未算盲

放心 訓醒就無曬野架啦

希望樓主冇事

祝你好運

好似可以見到條鰻魚一生

樓主好撚慘

一生充滿電鰻

鰻魚奇俠

睇到第三頁先發現唔係鱷魚

好慘 記得上水報告情況
希望冇事

巴打應該有啲經驗

屌你老母
就係你呢班港豬搞到急症塞滿人

樓豬去到急症要排幾耐

嗰條女都識得幫條鰻魚帶番個安全套
樓主

早日康復

真心睇到樓主個PO先知有毒...保重

我表哥好啲 有6成

好撚慘 樓主一個驚撚到仆街
呢到成班人食花生

利申花生

等20個鐘

我屌你

好撚痴線

冇得拎傷殘人士証

凡事向好既方面睇
你仲有一隻眼啊嘛
Btw要報平安啊樓豬

如果你覺得彈到少少血入眼就需要睇急症
我無話可說
Lm等樓主報告係醫院等幾耐先有得見醫生

去到醫院都只係幫你洗眼
唔會有藥可以阻止你變盲

排急症喇，你dum落去仲危險，眼睛好敏感

記住未散功唔好講粗口

一身充滿電鰻

你知 我知 單眼佬都知

咁講講呢句嗰條毒撚都一早死左

可大可小

平時劏魚最好帶safety google

鰻魚血有毒 點解唔睇得急症

下次你比毒蛇咬千其唔好去急症

驚春咩 條友毒撚到咁都未睇急症啦
驚乜撚野毒蛇

條友弱撚智

樓主
係已經不在人世定睇唔到嘢上唔到連登 ........
RIP

樓主報報平安好wo

食肉菌
要保命就要成個頭切左佢
但切左個頭仲有命咩

笑撚死我

鰻魚血唔係致盲既咩？

屌 好撚mean

夜魔俠就差唔多

點至唔洗戴眼鏡 訓完唔洗醒tim啦

話時話
樓主呢

盲人點睇電話

樓主報個平安先啦

樓主

你地都無睇埋我下一句講乜

中毒都唔睇得急症
係咪要砍左隻手先入得急症

整到眼唔去急症係咪拜山先去

連有毒既血入左眼都唔睇得急症

鰻魚好多菌，又多蟲，D血 9 成有寄生蟲，快手去睇啦

睇黎你對鰻魚血毒既認識唔深
眼部接觸唔會令你「中毒」
而係傷害眼球表面
唔同你俾蛇咬蛇毒入血

樓主仲在生？

其實樓主想覆 只係睇唔到我地講咩

練定用第三隻眼啦

呢個post好痴線
btw就算唔係饅魚血, 你有嘢入眼事後唔舒服都要睇醫生啦
眼得一對, 自己諗

鰻魚加工鰻鱺時應注意，其血清有毒。雖然毒素可被加熱或胃液所破壞，但生飲鰻血有時可引起中毒。其作用主要是毒害神經系統，產生痙攣、心髒衰弱，致使呼吸停止而死亡；還能使血液的凝固作用消失而產生溶血現象，損傷腎髒產生血尿症。其毒素還對粘膜有強烈作用，人體粘膜受損或手指受傷，接觸鰻血後會引起炎症、化膿、壞疽；同時由於淋巴系統發炎、浸潤，嚴重的會引起組織浮腫。爲預防鰻血中毒，除不吃生魚和生飲鰻血外，口腔粘膜、眼粘膜和受傷手指均需避免接觸鰻血，以免引起炎症。

樓主隻眼RIP

Eelman
打算入marvel定DC?
marvel有Tony, 套裝應該靚D

靚又點，佢自己都冇得睇

覺得好慘 又好想笑

好仆街

夜魔俠2世

屌唔爭氣笑左

你知 我知 樓主都知

好撚煩呀你
人地隻眼受傷睇急症都要批鬥

好似仁醫咁條鰻魚變咗個bb喺你個腦到講嘢

家陣傷害眼球表面唔睇急症？
你估hi花指甲呀？

香港出英雄啦

樓主呢

淫賤不能移

收皮啦你, 你咁撚on9, 你真係要睇急症醫一醫啦

收到風係ICU搶救緊

鰻花筒寫輪眼

徐娘半老

徐娘原名徐昭佩，爺爺是前齊國太尉，父親是梁國將軍，她出身名門，嫁給了當時還是湘東王的蕭繹，也就是後來南朝梁國梁元帝。

梁元帝蕭繹自幼瞎了一隻眼，本是帝王，誰也沒有敢那他的瞎眼說事的

有一次，梁元帝蕭繹寵幸於她，那天晚上徐昭佩竟然只畫了半邊臉，即「半面妝」，梁元帝不解，徐娘答曰「一隻眼就只能看一半」，梁元帝大怒。李商隱曾作詩曰：休夸此地分天下，只得徐妃半面妝

原文網址：

樓主條女以後淨係化一半妝

或者叫伊達政宗都得

巴打下次要小心啲
希望你冇事啦

屌你老母

RIP

希望樓主無事
雖然佢都睇唔到

巴打你點啊

笑到傻撚左

上水啦

急症有撚排等
去私家醫院啦

Eelman

等樓主報平安

與我化一半妝 怕甚麼

不如彈埋另外個隻
做一個視障人士,
攞綜援

今次fat fat了

耶教話比人整盲左眼要比人整盲埋右眼
原來係為左攞綜援

望下我個名

岩喇，你條毒撚都未死 樓豬唔使驚

樓主睇戲有半價
比錢都睇唔到

樓主無事嘛

放心你老母死時大家都會咁風趣

但佢係比條魚整盲喎……點計呀主？

哩個唔錯

入院洗眼

記住講得嚴重啲咁先快啲處理到

下次帶眼罩

係時候練定聽力啦

仲未見樓主報平安
希望樓主冇事

Lm跟進

真心希望你無事

東尼哥

樓主快d報平安！

多謝各位擔心，剛剛返到屋企，依家單眼上緊連登

醫生話好彩及時黎，只係輕度發炎無中毒，同我消左毒貼左紗布，不過仲係有少少痕

做唔到夏侯惇，Sorry

一眾連登仔願望落空

睇私家唔係仲快過急症咩？而加正值流感期

路過恭喜樓主冇事

聽日訓醒MEET甩塊紗布就會發現眼白發黑
有驚人視力同識電
變咗中鰻魚俠

唔緊要啦 樓主都唔會夠視力睇你句野

萬事平安

連登救眼啦呢次真係
BTW愈燈愈無事

希望你快D好返

或者伊達政宗 任君選擇

真係有毒 sor樓主以為樓上鳩up

放上連登真係有用

補充：

事緣係今日放假，夜晚果餐想整鰻魚飯所以去街市買條鰻魚

買果時魚佬已經問要唔要幫你劏埋，我懶型話咁簡單唔駛啦，之後見佢陰陰濕濕咁笑住講好啦多謝哂，已經feel到有d野

劏果時跟YouTube 做心諗實無死 ，點知條魚好滑，菜刀劈落去滑左下，飛咗好多血出嚟，唔小心有啲入咗眼

成件事就係咁，自己柒左

珍惜對眼 有得睇好睇
唔好訓住 廢事醒左睇唔到

(早D休息啦獨眼龍 )

巴打如果成功做左夏候惇會唔會吞返自己隻眼

會，然後當你係曹豹咁一刀斬死你

咁你都係做返司馬懿啦

咁快有醫生睇

大團圓結局
我地去bbq
燒鰻魚慶祝

又話醫療系統崩潰
樓主等左幾耐？

樓豬執返身彩

一早學佢咪無事囉

chef lemon一早就考慮到呢樣野

如果樓主你當初無上黎開post睇留言
你仲會唔會打算去睇急症

樓主去左邊度睇
仲以為要等返十幾個鐘先有得睇

巴打，想問下醫生係點幫你消毒隻眼？？

應該係一大包生理鹽水係咁沖 諗起都辛苦 死都要撐大 但又想眨眼

上連登保平安

以後有奇難雜症都要上連登問

最緊要係一班兄弟屌鳩你叫你快啲去睇醫生

真係學到野，巴打好好休息

估跖到連登真係救到人 樓主平安

一講咩事姑娘即刻勁緊張，直接入左去見醫生

多謝

應該都會，因為真係好唔舒服

棉花棒加d不明液體係咁抹眼球，因為個醫生黑黑地面我唔夠膽問太多問題

九龍某醫院，唔想自爆

樓主好波
希望其他巴打如果有事都即去搵醫生
呢d海鮮咁毒入眼好大獲

「醫生話好彩及時黎」

仲有巴打屌話血入眼都要入急症室係浪費資源

無事就好

其實係我唔小心，可以避免既

返工了

原來鰻魚血有毒 學到野

個樣仲幾gfable

我條女whatsapp我話頭先有個傻仔鰻魚血入眼
佢嗱嗱臨忍住笑咁送左佢入去見醫生
然後就笑撚左五分鐘

少有上連登開po求教嘅人有好結果，恭喜晒

巴打你知唔知你條女尋晚話我單眼個Look好型，攞左我電話約我今晚上佢屋企食鰻魚飯；我順手會買頂綠色牛仔帽俾你，唔駛多謝我

傷害眼球表面係咪唔睇得呀
眼啊 唔係你個死人毒撚面啊
眼表面咁多fluid一個唔好彩陣間感染到入面點算呀
隻眼係咪你賠呀
7左就死番入你老母個閪啦

醫生有冇話如果遲啲黎會點

無，應該唔會盲掛

會變下一套Marvel電影主角

急症救眼竟然連假紙都無張

咁你個樣呢
單眼一定冧死女

敵將夏侯惇is doctor lee

快啲判定咗先啦 唔係紅心就得

單眼就死開啦
等我黎啦

所以話睇多啲生態節目幾咁重要